「惹火」J Law不停被罵 為性感造型企硬反駁網民

金像影后「J Law」珍妮花羅倫斯（Jennifer Lawrence）近期認真運滯，繼去年《媽媽！》備受劣評，全裸演出的新片《紅雀特工》亦被指抄襲，連早前自行放風聲，透露想息影一年投身政治活動，亦馬上被經理人公司反對，出聲明否認。但論矚目，必數幾日前她出席BAFTA頒獎禮時，被網民大罵她對國寶級主持Joanna Lumley無禮，更重提近幾年她失言的新聞，指大眾忍夠其壞脾氣云云。不過一向直言的珍妮花似乎未受影響，日前無懼三度低溫，以超性感晚裝出席新片宣傳，被罵口講支持女權，現實中卻甘願「物化」自己，性感示人。被罵多日的珍妮花似乎忍無可忍，在社交網站反駁網民，指自己有選擇權，穿那條裙全因漂亮，不願以大衣頸巾遮掩，火氣十足。眼見珍妮花到處辣着火頭，未知經理人公司會否順應其意，讓她息影

仲以為係Jude Law

十年前就係

女拳未傷到男人之前先傷女人

撐你啊J Law

又係個西女人

女神[img]

之前屌侵侵咪好威的

直言,真性情同亂講野,無禮貌真係一線之差
控制得當就會好討好,但一過火就會令人好討厭

gang bang master

顏射.jpg

食住花生睇好戲

j law呢d做sp一流

佢咩都比人睇哂， 仲洗驚你地咩

人地肥得黎大把仔追
女權閪不願面對

27歲，真係勁

攞影后嗰時仲要得20歲

紅雀有全裸?
係就入去睇下喇